誰偷走了我的Swag -_-

如題 -_-

想溝我swag哥？

好耐唔見佢喇 佢點呀 -_-

做左pedo入去坐緊

唔好嚇我 ಥ_ಥ

幫緊你幫緊你

Hi 我親愛的g妹 近來可好?

真係幫到喎 ^_^

ರ_ರ''

咁都搵得返..

悶4 -_-
咁耐冇見 以為去邊啫 -_-

最近兔兔做緊乜 ^_^

睇錯你係兔兔 -_-''

搵緊工..

唔怪得最近好似冇乜上黎 ಠoಠ

swag仲有冇通頂 ◔_◔
ps費事阻住人地其他po 得閒入去舊po吹水 ^_^

唔該晒 個po可以收檔 ^_^